Studio A (HK)買到壞機有冇得即換 即場

Studio A (HK)算唔算真係apple旗下？

點解唔直接去 apple store 買？

住包屯門 遠呀